植潔鈴被看好度跌11% 新參加者預期選舉將為陳，植之爭

全文閱讀：
請讚好破曉新聞：